IT行業 sales 討論區

大家人工 package 係點

想入行可以點，教教me

有冇巴打公司請it sales...小弟岩岩fg想入行。。。